基道中學 ✌🏻

🤣